最搞笑的貓貓片... 唔好笑認做你乾爺

真心無笑

er。。。。。。。喵

冇反擊能力

肥到好恐怖

樓主收到幾個契仔

乾仔 乖

乜撚嘢乾爺

肥dodo

好好笑

咁唔做你契爺

你好 契弟

樓主岩岩落香港

樓豬